點睇cctai班垃圾見人自稱黃店做唔住就叫人懲罰？

做生意原來無風險

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

五毛 拉
依家cctai大晒

求其開個post果啲就算9數啦
有啲真係成間舖文宣貼滿曬，邊間我唔講啦

珍 最衰都係佔中
搞到咁多黃店做唔住

好撚多自己都係店主黎想食人血饅頭

個啲自稱朋友間鋪頂唔順 笑能死

喂喂喂！點解你唔食屎！點解你唔支持！
你係唔係五毛！係唔係搞分化！
拉！

係

笑撚死

最後一定要加

「五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命」

岩 cctai就係主流

「五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命」

最後
光復香港！ 願榮光永遠歸香港！

其實想問好耐
究竟體育台同時事台有咩私怨? 由幾時開始

開下post屌下黃店難食又風向又分化
我已經開飲食tai唔開cctai

要搞好黃色經濟圈唔難

拆晒所有非黃舖頭咪得
要改變市場機制嘛
然後起埋光時銀行 光時證券交易所 印刷光復硬幣同革仲命紙幣

要由高登講起 有排講

你要問cctai
岩岩過檔連登班cctai已經話要攻打波台

後尾我地有位手足叫世XXX王睇唔過眼就想幫波台平反
點知...
恕我軟弱 我講唔落去了

唉，我地cc台手足疲於奔命啦⋯⋯

只要一踩黃店就預左比人話五毛cctai從來唔會聽人意見架

成個連登開post都要問準cctai班友啦
滅聲黎講佢地同共產黨冇分別

Cctai係主流
香港一早變新疆